係外國讀大學嘅你主修咩科?

Psy

law

international biz + international relations ##

Nutrition and dietetics
Biochemistry

computer science

Econ + Stat

Information Security

Bioenvironmental systems engineering

BA
Major admin

Urban planning

Performing Arts

Econ stat

Stat

Nursing

Politics

Communication 完全唔知讀緊乜7

巴打係邊度讀

which school?

Archi

+1 讀stat為左延長visa

Accounting
利申: syd jj

Law

Media Study

Finance

Media and comm
German

Geog tec

Physio

Graphic design

Earth sci

Where ?

Archaeology

Laboratory medicine

agricultural economics

Nutrition 打算master dietetics / post grad

Uq jj?

lAw

Fine Art

law mbbs

Kinesiology

Human anatomy

咁少人讀STEM
Engineering

acct

Music

同科
邊間?

International media and entertainment management